{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160408?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 호두키즈펜션"
    },
    "text": "キッズペンションは客室内で子供たちのための空間を用意しております。 このペンションは八峰山、八峰山観光地、洪川江の近くに位置しています。 また、盤谷-南山間道路にも隣接しています。 ここではスイミングスパを利用することができ、個別の客室にはスパも完備されています。 新型コロナウイルス感染症の対応措置として客室内には手指消毒剤が備えられており、清潔管理と寝具類の交換も徹底して行われます。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルを使用するには1回に20,000ウォンが必要で、利用可能時間は午後6時から8時までです。 子供には幼児の基準に基づいて追加料金が発生します。 客室内にはスパ客室、ブラックルームが用意されており、ベビー用品もご提供しております。 無料Wi-Fiも使用できます。 ペットは入室及び同伴はできません。 また、駐車場もあり、注意すべきことがあります。 スイミングスパは有料で利用でき、利用時間は午後3時から7時までです。 以後は追加で現場決済が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "キッズペンションは八峰山、八峰山観光地、洪川江の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キッズペンションではスイミングスパを利用することができ、個別の客室にはスパも完備されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の対応策はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の対応措置として客室内には手指消毒剤が備えられており、清潔管理と寝具類の交換も徹底して行われます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューグリルを使用するには1回に20,000ウォンが必要で、利用可能時間は午後6時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "子供には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "子供には幼児の基準に基づいて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "キッズペンションにはスパ客室、ブラックルームが用意されており、ベビー用品もご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室及び同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "スイミングスパの利用料金と時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "スイミングスパは有料で利用でき、利用時間は午後3時から7時までです。以後は追加で現場決済が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 421
    }
}